富途免佣係點玩法？

係咪扣左先回果隻？

假免佣，2usd/15hkd 一次。sofi, ft, cs, td 先係真免佣

SoFi trade 一次幾錢？

富途紅㗎
開返個CS啦

收平台費，你預$15～20一次交易，大手買就冇咩所謂，窮撚買得幾手就sofi啦

0

送股Twitter 會唔會收平台費？